# Описание модели данных BoFieldValue

* **String** `fieldId`

    Идентификатор поля

* **String** `value`

    Значение данного поля в виде строки

* **String** `displayValue`

    Отображаемое значение данного поля

* **boolean** `isReadOnly`

    Флаг, указывающий на факт неизменности данного поля, если _true_ то данное поле доступно только для чтения
